租緊屋嘅你，租金佔人工幾多？

由人工1/6升到1/4, 有d 壓力

佔家庭收入約1/10

大約1/2
利申舊式公屋

一半左右

約1/8

1/20

租金幾多

我以前都係

拎緊老綜？

太多。。。。

8成

13.5%

岩岩租左深水埗間套房6k，人工18K，我有新天地了

30%,惨

成份

1/3，想死

我1/4 都好似好唔夠洗咁

即係幾錢

0%
利申: 瞓緊街

30%

無租屋 但想問問大家覺得租屋估人工幾多先無咁大壓力過多半年想出去租屋住

1/6 個陣生活質素高嘅。。

13k ，用Freelance 補貼